嘩巴閉囉...ashlybb而家上埋台灣節目

借你班辣殺上位搵真銀了

12分20開始睇

唔好擺隻臭G上黎啦

鴉污辛尼

Dislike for Ashly

屌 真係吹能漲
香港地真係肯露就上到位
佢以前既讀書果震個朵都唔係香架啦
到而家上下D節目 都係咁鍾意出位 搏焦點

死臭雞越黎越樣衰